[求救]房間張床有隻唔知咩係到

呢幾日間唔中係張床到見到呢隻野 細細隻 好驚越黎越多
有無巴打知係咩黎

樓主rip

RIP

好似係精蟲黎

認真post

我係咪開錯台

夜晚入你耳仔

甩左翼既飛蟻？

應該唔係

唔好咁啦

寄生獸

米奇

係唔係有少少白色

屌黃豆咁大粒都驚
點做連登仔呀

換床單清潔下間房實際啲